一個人生活耐左先知原來自己都會寂寞

以前覺得一班人一齊好麻煩 （雖然依家都會
但見到人地一班人一齊開開心心咁傾計
先知原來自己都會羨慕
一個人生活左幾年 真係會開始變
變得唔出聲 收埋自己 有咩都係唔好麻煩人地
以前算係風頭躉 出街有人望
依家連見到人都怕左了

原來寂莫的時候 每個人都一樣
寶榮

突登打 怕無人覆

反而自己一個先好
有咩自己知
多咗時間面對自己

你啱

一開頭都係咁諗 物極必反

多人咪又係會煩擾

又唔可以太獨嘅
一大班人煩嘅係當中總有一兩個係好煩
例如大班人去旅行
唔plan嘅去到又呀支呀jor
行錯少少路都怨

相反自己去旅行
行錯路咪屌一聲再行過囉

最緊要係搵到啲真心fd嘅fd囉
當你有班真係好好嘅fd
就唔會覺得煩

利申：我都未搵到咁樣嘅fd

無個可以放心講心底話既fd

係 但一個人耐左會寂寞

不了

會不斷loop的，多人煩，少人悶